尖沙咀碼頭公廁算唔算係全球最臭公廁

屌你老尾，經過臭撚到
又多遊客，影響哂香港形象

景區公廁污糟 港臭名遠播

明明景區廁所最多旅客用，用到污糟又係佢地自己，之後又話景區廁所污糟

當然好大機會係因為堆蝗唔撚識排泄

未去過鴨記公廁

睇嚟記者未去過旺角百老匯同m 記隔籬個地庫男廁

進化到識用廁所

香港的公廁都畀「中國人」搞到污煙瘴氣！

不過論最臭，隔籬的中國大陸公廁喺全地球最臭，是無反對的！

鴨記而家唔算臭
油麻地戲院嗰個先毧

先臭

你是但去個街市廁所都係臭到仆街架啦

根本香港好多呀叔呀伯都係咁撚衰

大陸個d 油站去過未

個地下有屎喎

全球唔敢講
但全港應該可以top 10

出街去廁所應該要考牌，屙尿都唔撚識屙，永遠成地都係尿，短撚就行前啦，個屎眼好似生起條腰咁，屙到出晒界

早排去好左好多喇鴨記果個

中環碼頭公廁都已經完勝

回歸前一樣咁臭

屌你老母離遠都聞到想嘔

食環署發言人表示，署方會按公廁的使用情況訂定轄下公廁的清潔次數，大多數公廁一般每天徹底清潔2至3次不等。

8-12個鐘先洗一次

花園街公廁先係極品

識去廁所痾已經巧叻叻嫁啦

諗起陶傑係電台講大陸公廁

世界級

正想講
成個廁所都係濕既 應該係尿 陣味好壓
d廁格d屎好似層層疊咁
唔知有幾多十個人屙上去 成坐山咁
人生中諗起都想嘔既野
就係去左果度

鴨脷洲公廁.mp4

廁所既乾淨程度最好反映當地人既文明

荃灣德華公園個廁所先係極品

豉油街公廁（ 登打士街一帶，最難搵到公共洗手間）

日本冇得輸

係旺角我只會去朗豪坊既廁所(要7樓或以上)
區內其他公廁真係垃撚圾

唔知點解睇字都覺得臭

未入去已經聞到
我成日出面等車個陣迫住聞個陣味
屌

乜撚嘢衛生進一步下跌

唔識字都做記者

無圖學人開POST

呢個直頭極品
對開十字路口都聞到朕味

入去差啲以為自己去咗化糞池屙尿

貼番好條link啦

有冇巴打試過急尿想去公廁，但入面臭到仆街，最尾都係死忍唔去
利申：未試過

最怕公廁

其實點解公廁一定要整到d硬件咁柒 衛生程度咁差
唔可以好似商場果d咁靚?

唔通整得靚啲會屙得好啲咩，依家啲商場廁所都越嚟越污糟

Taylor Swift先係

港澳碼頭個廁所又塞又臭，屌佢政府野都咁撚差

麥花臣球場
成陣阿叔汗臭味+屎尿味
諗起都想嘔

yes

旱廁應該刺激啲

黃子華名曲

其實D人點解會忍受到係咁撚臭嘅環境屙屎
個屎塔已經有咁撚多屎

通州街公廁世界第一

全球？你未去過大陸公廁？
之前去過一個大陸火車站公廁
成個廁所都比屎覆蓋住

所以我唔明，點解d 人仲可以係廁所門口個位busking, 明明經過一秒都臭死

連

登[black][/black]

望到個標題都覺得臭

去過支那你就知咩事

講還講

幾十年都係咁嫁啦

支那公廁
離門口幾尺遠已經聞到浸味
入左唔知會點

n年前去公路休息站嗰啲
一行入去啲阿摩尼亞係乸眼 尿兜都未見到已經喊咁口出返嚟

你老婆個閪窿先係全球最臭

你老母先係全球最臭嘅公廁

你真係有去過鴨記公廁？？
上樓梯果個完全無問題wo

大陸公廁先係世界第一臭
未見其影先聞其味

其實香港除左郊區之外冇一個公廁係乾淨

百老匯有廁所咩

呢個真係極品

西九龍中心

冇屎，不過好多精

周圍吐痰

世界級臭

係裏面一路呵屎一路玩電話
高級享受

去開果頭如果人有三急
一定寧願行去朗豪坊